<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <intergalacticMarket.label>Галактический рынок</intergalacticMarket.label>
  <intergalacticMarket.desc>Это огромный торговый центр, куда челноки крупных космических кораблей прибывают для разгрузки и покупки разнообразных товаров Доля: +40%. Налог: +15%.</intergalacticMarket.desc>

  <glitterworldResearchFacility.label>Исследовательский центр</glitterworldResearchFacility.label>
  <glitterworldResearchFacility.desc>Исследователи, оснащенные самыми современными инструментами раскрывают тайны Вселенной. Исследования: +50%.</glitterworldResearchFacility.desc>

  <automatedDefenseSystems.label>Механиторский центр</automatedDefenseSystems.label>
  <automatedDefenseSystems.desc>Улицы патрулируют механоиды, они обеспечивают безопасность колонистов от внешних и внутренних угроз. Боевой уровень: +2. Содержание: -400.</automatedDefenseSystems.desc>

  <FoodReconstruction.label>Фабрика пит. пасты</FoodReconstruction.label>
  <FoodReconstruction.desc>Никто не любит питательную пасту, но с небольшими вкусовыми и косметическими изменениями она может выглядеть и иметь такой вкус, какой захотите! Еда: +50%. Содержание: -400.</FoodReconstruction.desc>

  <MechSalvage.label>Мастерская механиторов</MechSalvage.label>
  <MechSalvage.desc>При наличии нужного оборудования, механиторы могут как собирать механоидов, так и разбирать нерабочих. Оружие: +0.5. Боевая эффективность +5%.</MechSalvage.desc>

  <ClothingPrinters.label>Текстильные принтеры</ClothingPrinters.label>
  <ClothingPrinters.desc>Уберите человеческий фактор вообще! Загрузите материалы и наблюдайте, как создается одежда! Одежда: +50%.</ClothingPrinters.desc>

  <SyntheticWoodFactory.label>Синтетическая древесина</SyntheticWoodFactory.label>
  <SyntheticWoodFactory.desc>Это космическая эпоха! Древесина как настоящая - это не винил, мы клянемся! Древесина: +0.5.</SyntheticWoodFactory.desc>

  <AsteroidMagnet.label>Астероидный магнит</AsteroidMagnet.label>
  <AsteroidMagnet.desc>Жителям это может не понравиться, но трудно отрицать количество ресурсов, которые появляются просто с неба. Добыча: +20%. Счастье/д -0.5. Волнения/д +0.5.</AsteroidMagnet.desc>

  <WorkerBots.label>Рабочие механоиды</WorkerBots.label>
  <WorkerBots.desc>Задействуйте механоидов для выполнения обыденных задач в колонии, чтобы поселенцы могли заняться более важной работой. Рабочие: +10. Платные рабочие: +7. Обслуживание: -400.</WorkerBots.desc>

  <SubliminalMessageCenter.label>Пси-транслятор</SubliminalMessageCenter.label>
  <SubliminalMessageCenter.desc>Используйте пси-влияние в местных трансляциях поселения. Лояльность/д +0.5. Волнения/д -0.5. Содержание: -400.</SubliminalMessageCenter.desc>

  <CloningLab.label>Клонировщик животных</CloningLab.label>
  <CloningLab.desc>Зачем разводить или захватывать животных, если можно просто выращивать их в капсулах? Животные: +0.5. Исследования: +0.25. Содержание: -400.</CloningLab.desc>

</LanguageData>