<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <barracks.label>Бараки</barracks.label>
  <barracks.desc>Место дислокации пехотинцев в мирное время. Боевой уровень: +1. Содержание: -150.</barracks.desc>

  <tradingPost.label>Торговый лагерь</tradingPost.label>
  <tradingPost.desc>Маленький лагерь, который часто посещают различные торговцы. Доля: +10.</tradingPost.desc>

  <migrantHousing.label>Дома мигрантов</migrantHousing.label>
  <migrantHousing.desc>Жилье для мигрантов, путешествующих через этот район. Рабочие: +2. Платные рабочие: +2.</migrantHousing.desc>

  <quarry.label>Карьер</quarry.label>
  <quarry.desc>На этой опустошенной местности для добычи ценной руды вознижается огромный карьер, разрывая природу и оставляя за собой следы трудолюбия и амбиций. Добыча: +0.5.</quarry.desc>

  <trainingYard.label>Тренировочный лагерь</trainingYard.label>
  <trainingYard.desc>Это обширная территория, где пехотинцы подвергаются интенсивным тренировкам, готовясь к выполнению своих задач. Боевая эффективность: +15%.</trainingYard.desc>

  <FurHunterCamp.label>Лагерь охотников</FurHunterCamp.label>
  <FurHunterCamp.desc>Это пристанище для охотников, где они готовятся к дням на природе, делятся историями и приключениями, планируют свои охотничьи дела. Животные: +0.5.</FurHunterCamp.desc>

  <FlintStorage.label>Склад обломков</FlintStorage.label>
  <FlintStorage.desc>Это место, где собирают и хранят различные обломки камней, предназначенных для строительных и производственных целей. Добыча: +0.2.</FlintStorage.desc>

  <SlavePit.label>Рабское жилище</SlavePit.label>
  <SlavePit.desc>Представляет собой примитивное жилище, обычно маленьких размеров, созданное для проживания рабов в крайне низких условиях. Рабочие: +2.</SlavePit.desc>

  <Farmland.label>Плантации</Farmland.label>
  <Farmland.desc>Участок земли, выделенный под выращивание съедобных растений. Пища: +0.5.</Farmland.desc>

  <AmmunitionMines.label>Военные шахты</AmmunitionMines.label>
  <AmmunitionMines.desc>От кремния для стрел до материалов для пуль и пороха, эти шахты занимают место, которое могло быть использовано для добычи других ресурсов. Оружие: +15%. Добыча: -15%.</AmmunitionMines.desc>

  <TanningWorkshop.label>Кожевная мастерская</TanningWorkshop.label>
  <TanningWorkshop.desc>Мастерская для обработки шкур животных. Одежда: +15%. Животные: -15%.</TanningWorkshop.desc>

  <DrugDen.label>Наркопритон</DrugDen.label>
  <DrugDen.desc>Удивительно, какие открытия делают местные, будучи под препаратами. Иногда эти открытия даже полезны! Исследования: +5%. Счастье/д +0.3. Медицина: -5%.</DrugDen.desc>

  <HamsterWheel.label>Колесо для хомяков</HamsterWheel.label>
  <HamsterWheel.desc>Это безумие, но лучше чем ничего! Энергия: +0.25. Платные рабочие: -1.</HamsterWheel.desc>

</LanguageData>