<LanguageData>

  <AlreadyUpgradeSettlement>Поселение уже в процессе улучшения!</AlreadyUpgradeSettlement>
  <StartUpgradeSettlement>Начато улучшение поселения.</StartUpgradeSettlement>

  <BuildingInvalidEnvironment>Биом не подходит для сооружения этого здания!</BuildingInvalidEnvironment>

  <FCDescSeaIce>Постоянные ледники, плавающие по воде. Здесь нет почвы для выращивания растений, нет минералов для добычи и почти нет животных.\n\n</FCDescSeaIce>
  <FCDescIceSheet>Покров льда, толщина которого может достигать километров. Здесь нет почвы для выращивания растений. Редкие животные мигрируют или заблудились.\n\n</FCDescIceSheet>
  <FCDescTundra>Эти, в большинстве своем, замерзшие равнины практически лишены деревьев и имеют лишь небольшую растительность. Здесь можно встретить несколько видов мелких животных, большие стада мигрирующего скота и охотящихся на них хищников. Движение в зимний период становится крайне затрудненным из-за снега.\n\n</FCDescTundra>
  <FCDescColdBog>Болотистая местность вкупе с густой растительностью сильно затрудняют движение и строительство. Также здесь обитает множество видов животных.\n\n</FCDescColdBog>
  <FCDescBorealForest>Погода в тайге обычно менее холодная, чем в задней части тундры, но ее жесткий климат парит только с теплыми летами, когда цветение зелени и пища становятся обильными до следующей зимы.\n\n</FCDescBorealForest>
  <FCDescTropicalRainforest>Плотные, влажные джунгли. Густая растительность и агрессивная фауна сильно усложняют строительство и выживание. Существует постоянный риск опасных болезней.\n\n</FCDescTropicalRainforest>
  <FCDescTemperateForest>Преимущественно тёплый лес, сменяющийся плодородными полянами. Среди зарослей и на равнинах обитает множество видов животных. Зимой движение затруднено из-за снега.\n\n</FCDescTemperateForest>
  <FCDescTemperateSwamp>Болотистая местность вкупе с густой растительностью сильно затрудняют движение и строительство. Также здесь обитает множество видов животных.\n\n</FCDescTemperateSwamp>
  <FCDescTropicalSwamp>Болотистая местность вкупе с густой растительностью сильно затрудняют движение и строительство. Также здесь обитает множество видов животных.\n\n</FCDescTropicalSwamp>
  <FCDescAridShrubland>Засушливая местность, но не настолько, чтобы превратиться в настоящую пустыню. Равнины с травой и кустарниками уступают место разбросанным рощам деревьев. Животные имеют умеренную плотность, но почву найти трудно.\n\n</FCDescAridShrubland>
  <FCDescDesert>Опустошенная область, в которой мало жизни. Здесь очень мало земли, а животный мир очень скуден. Пустыни могут быть горячими или совсем холодными.\n\n</FCDescDesert>
  <FCDescExtremeDesert>Чрезвычайно жаркая, сухая местность, лишенная почти всякой жизни. Из-за палящей жары и почти полного отсутствия земли, выжить здесь очень трудно.\n\n</FCDescExtremeDesert>
  <FCDescUnknown>Мало кто знает об этом месте, но колонии удается выживать и процветать.\n\n</FCDescUnknown>

  <FCTownLevel1>Поселение представляет собой небольшую группу зданий, сгруппированных вокруг центральной структуры.</FCTownLevel1>
  <FCTownLevel2>Поселение владеет несколькими крупными структурами, но оно все равно довольно маленькое. Вокруг размещены мешки с песком и баррикады.</FCTownLevel2>
  <FCTownLevel3>Поселение имеет большое количество структур, в основном ориентированных на производство, а также отдельные склады. Поселение защищено небольшой стеной.</FCTownLevel3>
  <FCTownLevel4>Поселение достаточно большое и хорошо организованное, с несколькими промышленными зданиями, которые расположены рядом, чтобы максимизировать производство. Толстая стена защищает колонию от атак.</FCTownLevel4>
  <FCTownLevel5>Явно обозначенные здания выделяют промышленное сердце этого маяка цивилизации. Несколько стен окружают колонию, присутствуют защитные сооружения.</FCTownLevel5>

</LanguageData>